姜呀 姜太公個姜呀！

我用尻緊你

用左好撚耐啦

用鳩左佢幾廿鳩年我廢撚柒事轉咋嘛

佢哋宜家好撚契尻弟㗎嘛
呀屌佢老味講粗口添

送黃豆？

就算你再質疑嗎我還是堅強
Oh 你我都一樣 有著夢就該去想
我又不是經不起風浪 我就是現代木蘭 Oh
誰最偉大 是女字旁的她
大哥你學第一句話 叫的不就是媽媽
My Ladies 我們啥 啥也並沒有在怕
哈 你注定在我底下 要是不服的話
你高得上去嗎

唔撚係呀？屌你老味又送乜又送物呀嘛

佢最撚興架啦

呢段錄音冇記錯成10年

屌佢老味最興架啦
送黃豆？
係呀 黃豆咁撚大粒呀嘛

有冇ching知道粒黃豆有乜撚嘢用
我拎左十年都仲未掉

由2007年用尻到你宜家啦

我同你講家嘛

Btw之前都回過帶，問送咩黃豆
有巴打拆解原來當年簽約送藍芽耳機，所以姜生咁講